★97前美好香港（happy招牌篇）

懷緬過去常陶醉 一半樂事 一半令人流淚
夢如人生 快樂永記取 悲苦深刻藏骨髓
韶華去 四季暗中追隨 逝去了的都已逝去
啊..常見明月掛天邊 每當變幻時 便知時光去

懷緬過去常陶醉 想到舊事 歡笑面常流淚
夢如人生 試問誰能料 石頭他朝成翡翠
如情侶 你我有心追隨 遇到半點風雨便思退
啊..常見紅日照東方 每當見夕陽 便知時光去

如情侶 你我有心追隨 遇到半點風雨便思退
啊..常見紅日照東方 每當見夕陽 便知時光去

好多指壓中心

所以話美好

now none